美前總統卡特：中國「正在超越美國」 令川普感到不安

〔財經頻道／綜合報導〕美國前總統卡特（Jimmy Carter）14日表示，總統川普13日曾與他通話，告知他對中國越來越強大的經濟實力深感憂慮。

《美國之音》報導，卡特14日在1次教會主日聚會上透露，川普13日打電話給他時表示，自己對中國「正在超越美國」深感憂慮，中國越來越強大的經濟實力，已使得這位美國現任總統感到不安。

報導指出，這是川普首次給卡特打電話，討論卡特提出的1個建議。卡特曾在今年1月給川普寫信，建議成立1個大約由6個人組成的專家小組，在幕後協助他改善跟中國的關係。

卡特入主白宮期間，中美2國於1979年建交，卡特表示，自從1979年以來，中國跟任何國家都沒有打過仗，美國卻一直在打仗，浪費了3兆美元，而「中國在打仗上一分錢都沒有浪費」。卡特還指出，美國242年的歷史上，只有16年是太平的。

現年94歲的卡特表示，他並不怕中國超過美國，但是這令川普不安。

Link:

中國送哂d女俾班鬼佬屌，要還架

在幕後協助他改善跟中國的關係

呢啲飛機文真係百看不厭

「中國在打仗上一分錢都沒有浪費」，

D錢貪曬落自己袋

唔知當年高美尼送咗幾多條女俾卡特呢